特朗普：xxxxxxx

我屌哂你地一開幾個post講特朗普不嬲叫開自己香港自己救你班撚樣到宜一刻仲等外人救推返哂啲活動post上黎啦仆街

10.1之後支共爆出nba,blizzard,south park三場大火，有排都唔會熄，新疆官又俾老美搞緊，IT業又俾老美搞緊，又俾老美爆佢喺香港秘密殺人，黎緊又要應付台獨日本立軍，支共仲唔死死氣傾貿協議，班五毛接受唔到支国亡國呢個事實，唯有出黎係咁吠